我既新髮型。。。。。。。。。。。。。。。。。

型唔型先

尻毛

做咩剪到咁短

又黎髮型真係唔可以亂嚟

做咩姐你

b識唔識thai文

屌你老母

牛b

siusiu

sleep醒姐

可唔可以教我 羊B好可愛點講

sheep bb is so cute

แกะน่ารัก
Kæa ǹā rạk

讀音好可愛